[小學雞台] 一落樓梯，二樓仆底，三個關斗

三個筋斗，四肢殘廢，五個傷口，六神無主，七孔流血，八時死亡，九時出殯，十分抵死